(勸世) 連登仔唔好討論蘋果廣告製作公司

屌其實只要智力正常,都會知E單野有幾咁鬼
一個奇怪廣告, 引起廣泛討論回響,
然後TVB唔回應, 東張閪望唔提, apple daily 唔講, 東方突登抽起, 01扮有講, 連登有打手做野
知唔知咁樣係代表咩??? 就係代表對家在暗, 而且有權有錢有謀略
權: 封傳媒口 (連港共都做唔到既野)
錢: 為傳達一個message, 用幾球野去做
謀略: 操控近乎所有傳媒, 搵人CAP低去踩線既巴打圖(基本上係曲線恐嚇), 搵人喺連登膠化/淡化/轉移討論

****其實CAP圖單野好癲, 理由好簡單:
1. 正常一間公司D人都做緊野, 點解會有人MON住出面個CCTV??!! 你間公司係金鋪銀行就話驚有危險啫
2. 佢CAP完圖PO上黎, 係意味住佢 (留意E單野既發展 + 想同外界一齊講幾句), 咁姐係話佢一直都FOLLOW緊件事, 自然知蘋果廣告製作公司喺網上流傳既地址就係自己公司隔離, 作為一間AD production house, 又肯同網民溝通, 點解你唔一早上黎講??!! 要等到有人上黎, 仲要準確判斷到佢地係黎踩線既連登仔, 先CAP圖上黎講??? 會唔會太奇怪太有一石二鳥既feel??
-------------------------------------------------------------
總之我同你地班連登仔講, 對家擺到明係有料既, 你地連登仔最多咪得部電腦, 同空餘時間去分析, 人地有錢有權有plan, 如果你地踩到佢地底線, 人地真係要做你, 你覺得你會唔會被消失??

你地連登仔冇錢, 唔打得, 冇人脈, 冇權, 傳媒唔幫, 黑警唔理, 你覺得玩起上黎會有勝算?? 佢地如果問連囝攞會員資料, 連囝會唔俾?? 人地要收你皮係好輕鬆 所以唔好搞咁多野啦

我知連登一定有佢地既人MON POST, 我想同ED人講聲 :
有怪莫怪, 無論你地想用咩方法, 喺幾時, 喺邊, 做咩大龍鳳都好, 我都只係食花生, 我係唔會膽敢有意見, 只係喺屋企開套AV打下丁就夠, 請唔好搞我, 同放過班好奇得濟既連登仔

Btw, 我都有睇下嗰8個討論POST
發覺好多人都唔係真係好logical咁分析, 而係夾硬諗個可能情況出黎套入件事, 我唔知ED人係有心定無意, 可能只係分析有錯, 可能有人已經成功地主導討論進程, 我唔知

但整合左幾個佢地講既可能情況, 而其實邏輯上係唔可能
先留意已知前題:
1. 廣告太特別
2. 傳媒封口
3. 只用電視

情況1:
有廣告界既人, (可能係周創發, 可能另有其人) 基於(任何既)個人理由燒錢出E條片
- 唔符合前題2, 因為無論佢咩個人理由, 都唔足以封傳媒口

情況2:
Marketing實驗, 有人故意借E個廣告做實驗做研究
- 據前題1, 廣告太特別, 做得實驗, 就當然想了解D經常會發生既現象, 而出一個咁特別既廣告, 其實冇參考價值 (除非E個廣告係好接近現時主流既廣告style) 都唔會得出一D經常應用到既答案, 所以係違反做實驗既本意

情況3:
廣告目標受眾係香港/外國大眾 (無論訊息內容係咩)
- 唔可能, 大眾根本冇能力解密, 而且違反前題3, 因為今時今日target大眾唔可能只用電視

情況4:
關劉德華cut concert事
- 唔符合情況3既結論, 因為唔係target大眾, 所以訊息既傳遞唔應該透過佢個concert既內容/相關新聞, 我覺得即使係關事, 都只係為左擾亂視線, 留意返, 對方有權有錢, 做野係較低機會有成本考慮

PISH

其實做乜咁認真，從來都冇當件事有陰謀

係呀劉華都俾佢毒啞埋

咁恐怖 咁真係要推

笑撚死真係有2個傻仔踩上人地公司

真係好恐怖

連登真係好恐怖，咁多痴線佬

我都覺得唔應該認真尋根究底
但你點解釋E單野既奇怪位?

佢地仲要ON9到被人點相, 口罩都唔帶個, 真係玩命

有無原post

被人點晒相, 佢地大撚獲

恐怖又點, 我地平民冇野可以做到, 食下花生算啦

pish

Lm兩位事主被封口/失蹤

叫人唔好討論，但最撚詳細分析討論解釋前因後果又大力推就係你

唔想見第二個柚木NTR

大家唔好怪樓主啦
我諗佢都係擔心大家出事啫